會員 好煩燥（#295559）係咪轉場鳳凰山山頂呀，請問你敢出嚟隻抽未？

真係唔好意思，鳳凰山山頂我都上過，蝕底少少影埋隻手比你睇又點話？我就到左喇，請問你出嚟未？

等你兩粒鐘都唔見人，唔敢打就收嗲啦笠水狗，學人網上英勇都唔睇下我係邊個先，叫你出嚟隻dup你都淆，收檔啦廢閪！

樓主隻手勁仁

樓主bulk撚到 邊個敢同你隻抽

盲人點知自己抆屎抆得乾唔乾淨？

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

附上原po罵戰始末，係你話出嚟抽架，我未撚驚過，嚟啦，唔見你喎？

等緊佢，又話1001後繼續

吹

推

hi

新年快樂呀

點架仲打唔打

隻抽好型=.=

講到尾你都係無出樣扮去咗 鳳凰山離你嗰邊有幾遠呀扮去咗收皮啦

奸奸？

鳳凰山去過但叫你依家嚟又得把口 你話殺我 我等緊你呀

又係扮去左 哦，好，笠水狗

你扮去咗唔洗嚟呢套出樣啦笠水狗

你去過 咁你知唔知鳳凰山離你到幾遠呀？

樓主又殺人

我有幾多張相都係扮去，你就一定唔係笠水

殺我啦講得出做得到呀

去咗又屌人扮去
唔去又屌
公就我贏 字就你輸

樣都無話你去咗

咁你有冇去到鳳凰山山頂嘅相呀，我驚你未上到去斷左氣咋

點呀駁我唔到又圍呀？

明明喺佢出千先
凈間隻揪佢讓你幾拳都值
點知佢唔嚟

駁唔贏我又想玩到1001？

佢係咁無恥

出樣啦樣都唔出點殺我呀？

佢收唔到我皮係你廢姐

還掂佢想睇樣
你不如叫佢落嚟同佢selfie 下再post 上嚟?

笠水到1001？

出樣關殺人咩事？你弱智？

你把口咁勁咪出去應戰當面同樓主嘈囉
係到打字托撚柒咩

證明你到咗 咁我咪嚟比你殺囉

驚方都無出樣
一定無殺手腳

係咪我自貼你出黎呀

扮去咗之後屈到1001當自己贏

你自貼有咩用 佢自貼先有用

你勁無邏輯

我等緊你自貼呀

而家我同你打

唔明呢就你蠢

鳳凰山山頂自貼呀

我有冇扮去大家有眼睇，你google search到呢張相？

但我睇你就真係笠水囉

on9仔
我出嚟就唔係鳳凰山啦柒頭

佢哋信係佢哋信 你證明比佢哋睇有咩用 你自貼比我睇先係point

是咪有修道船式大戰

證明唔到你本人有去你點證明我笠水？

佢似中度

你冇去咪笠水囉
洗撚理人去唔去咩

佢地信你係笠水狗就得，我洗撚證明比你睇

咁佢無到都係笠水咁佢仲柒 無到撩人隻抽

佢哋信佢哋傻閪 我都唔撚理佢哋睇法 路人abc點睇關我撚事？

得你唔信我到左全世界都覺得係你笠水，得你想幻想緊自己冇笠

你想屈到我笠水靠呢招無用啦 你都係唔夠我撚先出呢啲mk招姐

咁我係要笑你唔笑佢呀
你比較黎托柒咩

你好自我中心

你咬死一世我都係會得閒撚你

唔係屈你
事實係你唔敢出

咁你做咩不推文
驚推到上熱門比人見到你幾柒？
之前原po又唔見你不推文

事實上你哋唔係我邊個 我理你哋睇法做乜撚嘢？

係喎，咁抵你比人笑笠水狗嘅

自閉仔

你覺得我會驚？隻抽都敢去你仲唔知我咩料？

你理得我姐 你哋推咪得 我唔推因為樓主在我眼中係狗 人啲po我先推

我由頭到尾唔係要你驚 而係要你令我解悶

你頭先咪推左po1，又自打嘴巴

其實人哋有相但你一張都冇

咁你出嚟打返場最解悶啦講真

喺啦係啦
好叻呀
作個理由說服自己勁撚小學雞

精神勝利法傻閪

你連果個甚麼公園同鳳凰山幾遠都唔知唔好扮出啦 chok中咗你啦

講事實當精神勝利法你地做緊啦唔洗有無到你哋屈到我無到我會收皮yeah你哋咪做緊囉

遠又點，唔比我去到？你都冇到過點知我有冇去，我有相喎依家

講閪咩
而家我約你打呀
我就絲黎
你敢唔敢打？

講中咗唔敢認？

咁你真係冇去，邊有屈你

鳳凰山山頂一係你屋企地址 之後自貼真樣同連登ID

講真我敢，性別平等唔好喺到食女權自助餐

講中咗
你肉酸到呢
真係以為自己講就係

你又知我無？但你就真係無出啦

條柒頭可能碌咗落山。

白痴仔
點解我要就你個笠水狗
女人都驚你死咗佢啦

人哋有相，你咩都冇憑咩話人無出

講真你貼先咪一齊貼，你自己笠水都有前科仲想人自爆？

你都知自己肉酸呢 ff我以為自己講就係

咁你證明啦

你貼啦你約我嘛 我就貼咗啦 等你姐

有相為證，你就得把口，高下立見啦廢柴

人地有圖證明有去 你有冇圖

咁你證明我無 我講明我唔需要同你證明啲乜嘢 而係你要證明我無到

你狗黎
如果唔係請附上連登id自貼證明

你講左三樣嘢喎，貼張假圖就當做左？

影個風景相路標圖fb大把啦

住址證明？
連登id？
山頂？

講就係？

咁你搵張嚟睇下囉

快啦 你約我隻抽等你呀

咁你講就係我冇去？

你google以圖搜圖搵唔搵到？

我唔玩fb你自貼啦

咁你都要證明我冇到場
仲叫我自貼乜柒

啲廢老fb好多 你要個逼真啲都有

咁你搵唔搵到？

人哋有相，轉埋地址都有相，都要話假
叫你證明點造假你就做人肉錄音機

乜柒都冇就死淨把口，笠水笠到死唔斷氣

我到咗
你點證明我冇到

我唔需要證明你無到場因為係你約我先

你呢句我答咗自己睇

粒Lin

你無本事屌贏我係你無本事 想打我都要自貼咗先 睇死你唔敢自貼

約你就要證明？
講到尾即係你女人都唔敢隻抽

即係笠水啦
女人都怕

你約我就跟我規矩 驚咪唔好跟囉

笠水狗你勁多藉口

你米4排骨仔？
女人都唔夠打

你笠啲 自貼都唔敢又扮敢約隻抽

唔好意思，係你提議你嚟我到的，邊個約邊個？

你米4排骨仔？

咁你咪米2小朋友

夠打贏你
起碼我敢出

嚟你度係你嘅住址 你都無比住址講經咩

又想拎呢套做我你算啦

證明

有晒圖又話人做你 死撐完未

轉場鳳凰山山頂係你講架喎

佢都唔敢比住址只係拎我約佢戰嘅說話叫證明

證你老母咩
你都唔會敢出架啦

兒燈仔你仲柒過fb啲mk呀

用你自己講嘅說話嚟做你有咩問題

你自貼證明先吠啦

你比我咪比
要公平

你一定最柒

你約我就你比 洗撚公平 係都你哋就我 唔係我讓步

你更柒啦

答個問題都被癲狗咬 今日撚吓狗

on9仔
點解約你就要就你

你係笠水狗，梗係唔洗讓步

柒得過你又要笠水
仲敢上嚟死撐

自欺欺人到

唔就呀？即係唔敢啦咁你算啦

咁你出到嚟打未，依家邊個撚邊個

你哋咪唔讓囉你笠咋嘛

依家我撚緊你呀自貼啦

邊個柒啲睇正負皮就知啦
你柒=正皮
我柒=負皮

係你眼中係我笠，係全世界眼中係你笠，真是可悲，呢啲叫思覺失調

隔住個mon圍威喂就無用嘅 你出到嚟都係金鐘m記仔啦叫你自貼都唔敢

精神勝利法

你撚我撚到全世界都笑你係笠水狗

你都唔敢

佢女仔嚟，點金鐘m記仔？

佢邏輯有啲問題 仲要覺得自己撚緊全世界

我唔需要理你口中嘅全世界 因為唔關我事 我一啲都唔care你口中嘅全世界點睇我 自貼啦

佢柒到傻

我係撚緊啲咬我嘅狗姐

扮女人上癮切咗佢囉

咁我都唔care你點睇我嘅其實，得到大眾認同，點都好過活在自己世界精神勝利法啦

得啦自閉仔
唔care所以大家當你笑話咁睇囉

咁你哋咪柒到下世紀？

你樣都唔敢貼啦笑話 我就賠咗啦

我就貼咗啦

你駁唔到柒到

如果個個都加一腳笑你，你真係要反省下喎

無人覺得你撚到屌你嗰啲人，得你自己覺得，咁咪精神勝利法囉傻閪

你另外嗰隻狗呢最撚廢嗰個？唔係你啲分身帳呀？

點證明係你？
你冇誠信

賠咩呀？同人賠禮咁有禮貌？

佢要啦

我洗撚你哋覺得呀 由頭到尾你圍威喂精神勝利法 我洗撚理你哋咩你主人想我收嗲姐 我就慢慢覆得閒就覆

咁咪係女囉咁仲點係仔啊傻閪

係呀所有笑你嘅人都係我分身嚟，你report比連仔聽啦

得你覺得係
精神勝利法傻閪

又玩小學雞呀 貼呀打多咗個回覆比你又當睇唔到

做咩姐 咁緊張 講中咗？

你哋＝全世界？

多人屌你就屈分身
你係咪藍絲嚟㗎

其實你已經露曬底，但唔到人認同嘅傻閪扮唔care其實係你冇得care因為一個撐你嘅人都冇

我有話埋你係分身咩傻閪 有凳爭住坐

你係咁打錯字，唔好咁嬲啦

問清楚你意思嘛，費事你又屈啦

話緊你屌嗰件，懵仔

你連我嘅玩法都未清楚覺得自己認為就係？

想睇你report連仔會唔會理你，快report

我無屈你係你屈我

我係樓主funson

我幾時有話我哋=全世界，你滑坡滑到

report咗我咪無嘢玩？

我問吓你就當我話你 你咁敏感？

你玩法洗撚跟咩除左你自己都冇人會認同你玩法

Report都笠？

我無要你跟 就好似我唔跟你玩法一樣

自貼都笠？

佢會叫你自貼先

4:1
佢自己負咗

我就中立嘅 但呢鋪ching您真係柒到甩轆

咁你都未貼我就自貼咗啦

咁我依家咪笑柒你笠水狗囉

你quote我點樣唔係同我講？懵撚

我貼嚟做乜
又唔係我要同佢隻揪
你同佢約戰你都貼咗啦
係條傻鳩不肯面對

自貼先啦哈哈

入嚟睇咗陣 好撚燥好撚肉酸
仲係到撐 不過算啦又冇人識你 吹你唔漲

屌又中，次次冇嘢駁就叫人自貼

咁你即係笠水啦

貼完唔計，自己相都冇張就大大聲

一講呢個你就唔敢面對

你好撚肉酸

佢覺得自己好醒

我比咗

笠水就潛啦

點證明係你？

醒過你哋咁囉

笠水狗

你肉酸啲

你可以唔信 無所謂

同人隻抽要先自貼

而家我同你約戰咩？
我有咩義務要貼相
同你約嗰個樓主就貼撚咗自己上山
係你條傻鳩仲要死撐spin落人地到

你繼續活喺自己世界啦唐氏仔

咁你講閪咩

知你唔敢

個個都入嚟笑柒你仲可以活係自己世界，其實幾勁

都搞唔到佢啦 得個網絡鳩名 好撚燥
又做唔到啲咩 條傻仔死剩把狗口可以點

人無恥則無敵

佢覺得自己贏咗，好撚似天氣狗

因為響我眼中只係無聊kill time用 唔似你咁認真 自貼都唔敢 垃圾

原來你同港父同門

我無覺得自己贏係你覺得自己要贏姐

咁你自貼證明未？

我係幾認真想同你打返場，不過你笠水我都冇辦法

你哋都係死剩把口 只係把口無我咁勁玩圍

你約人鳳凰山 人地貼咗圖又不敢面對

好多現實失敗者上嚟諗住拎下滿足感屌人
點知係網絡上都係出醜 好撚可悲

你唔敢出
唔敢證明

自貼咗先 咩都無話想打？

呢個係我

冇開過po
應該係收咗錢嘅pr
樓祖殺得太多特登派嚟連登嘅五毛狗
成為咗眾中共pr嘅眼中釘

咁你哋成班咪出醜咗好多年？

連登ID啦 又係求其搵個仇家當係你連登ID呢？

你唔信咪唔信

你張相夠冇

點知喺網絡上都要俾人拎返現實啲失敗嘢嚟笑
搞到即刻「自貼啦」「唔敢自貼？」跳針

佢本人黎呀，咪on9啦，似你咁撚樣咩

貼鳳凰山又唔滿意 自貼又唔滿意 你都幾撚麻煩

係咁架啦 唔滿意？奈我咩何呀

佢直接叫好煩咪算

你話係就係呀？證明吖

冇咩所謂
飯後活動

上一個po

我識樓主本人，識左4年，有ig ，有電話號碼

其實佢好慘
平時抆屎要用手撩
撩到鬆晒而家行街都會漏屎水

條友似係抆屎個topic上柒左所以老羞成怒

個po睇到頭痛
仲廢過西西囉囉

自貼加連登＋連登ID+屋企地址係你你啦啦撩交嗌唔係我

佢由細到大都用手抆屎

無咩所謂啦樓主唔識自己抆屎

你唔信就算啦，有相都話唔信之後仲要諸多藉口喺到瀨

唔知佢嬲乜開頭又話咩抆屎唔洗睇屎眼，又話屎忽會feel到有冇屎跡，講嘢完全冇邏輯

我絲黎，你問黎問佢，都勁撚on9

你有證明？講就係呀 ？

你有無證據證明唔係？

你自己都笠水啦

係啦係啦人地問你係咪弱智你就叫人開腦
撩屎眼撩交嗌嘅都係你喎

我無嬲係你嬲姐唔夠講約隻抽相都無張

佢無到屈我笠水？

點解迷拿可以搵到咁多玩具

人開始自己約人鳳凰山 人地到咗你就笠水改地址

我屌柒你姐，冇撩你嗌交，不過隻抽我就奉陪嘅，但你又唔敢嚟

你自己睇吓佢自己啲語氣先

佢冇屈
你事實係笠

佢想開戰關我咩事

笠水咪笠水囉
兜黎又兜去 搞咁多做乜
唔通你兜完成個波台會唔知你笠水咩

貼撚咗圖又話人冇到
叫你google以圖搜圖又搵唔到屈人假

事實係你哋屈我笠掩飾自己無出嘅事實

我貼左勁多張相，你講嘅地方我都去曬，你係咪盲撚嚟

屈？
咁你有冇出呀？
你真係笠咗咁叫唔叫屈呀？

我幾時有用Google 以圖搜尋 白癡佢對住我證明唔到係真咪假

咁你有冇圖呀
冇圖就認柒啦
樓主起碼有圖呀on9仔

去哂 5分鐘內去鳳凰山山頂？笑死

佢睇唔到，叻哥既弟子黎

你見唔到空氣咁空氣係咪假？

你拎個Google map當去咗？

係你唔滿意喎
你覺得假係你要搵證據證明假喎
你大陸落嚟行開有罪推定㗎？

有幾難？上個山你要行好耐架咩？

Google map 可以影埋隻手掌？

你拎啲相同空氣做比喻？ 咁我用呢個比喻彈番比你都得啦你點證明相中人唔係我？

事實上樓主係真係到左

你自己諗吓合唔合理啦 你講到幾型無用事實你唔敢出樣

樓主有圖
佢冇圖
完

講真我都唔明，討論盲人都有人入嚟串柒柒，屌鳩佢又話我撩佢嗌交

白癡你話係就係？

我出左樣喇喎

咁你證唔證明到樓主嗰幅係假圖呀
你咪上山證實下樓主張圖真唔真囉傻鳩

我串柒柒洗撚你同意？你屌鳩我我哋屌番你囉你唔夠我屌你廢囉

無證明你講乜都得

連登會然-1

樣呢 邊度呀都無你會員名講經？

我就係夠你屌喎，依家你笠我水喎

你夠我屌唔洗用出嚟呢招塞我把口啦 哈 夠我屌 自己講完笑唔笑呀傻閪

你夠樓主屌就唔使靠keyboard講嘢
直接出去隻揪啦笠水狗

我hea住嚟撚你原來你係唔知啲睇嚟我高估咁你智商 呀 唔記得咗你連抆屎都要人代勞

夠屌佢就唔洗扮出嚟啦

嘻，笠水狗

咁你證唔證明到佢扮出嚟呀弱智仔

繼續吠 真乖

佢講嘅公園離鳳凰山幾遠自己諗啦你唔係摺到唔知呀？

你廢撚到

P咗就係呀？

想我收嗲用埋啲咁肉酸啲招 自貼拎卡片寫你個會只名呀p

P咗就係 原來你弱智

幾遠關咩事？唔比我有隨意門？

但你就一定冇去囉

你有無證據證明係？

你睇多啦a夢上腦呀？

自己講嘅野都唔識駁

我有去唔洗大聲講 我已經證明咗你無去啦 隨意門 咁柒嘅嘢你都講得出

你撚狗咁撚

你有冇證據證明我冇隨意門先？依家我係鳳凰山頂影到相喎

其實你做咩唔出去，快快出去咪見到佢個樣搭埋膊頭影張合照post上黎啦

都唔係佢本人

以子之矛攻子之盾

所以我哋用呢招對付你囉 好玩 嘻

以你邏輯應該係你要搵證據證明唔係喎

你哋？

Pr公司

依家係你哋證明係 p咗當係 你弱智我唔阻你吖

垃圾 句野你自己講都唔識駁？

你出嚟打咪一定係囉，見真人冇得呃啦

我唔需要駁 依家係你哋證明比我睇 你覺得我有需要駁？

你地留tg再直接傾住電話一齊出去目的地啦屌兩個傻鳩咁做乜鳩

你露曬底

姐係唔敢
你有無證據證明唔係？

我咪講咗係你哋搵證據唔係我搵

佢會叫你自貼先，唔會留tg架

咁你自貼囉

又話比人圍，原來群抽都唔夠打

咁佢唔出就咪撚理鳩佢啦

咁你留囉 我一開頭同你玩泥漿摔角

樓主玩緊玩具

想比多啲人睇下佢有幾肉酸

我玩到你哋成班自欺欺人 玩到你咪腦震盪添

玩具都要睇好唔好玩嫁咁既垃圾玩具都唔好玩

你撩我留tg？你自貼樣+連登id+地址先啦

無所謂呀 你樣都無你仲肉酸

唔敢？

追完post，你勁撚肉酸

到底點先叫有樣貼左十幾張相都話冇

11點返黎有冇可能1001

已經爆左一個啦頭先呢個post2嚟已經

肉酸嘅人睇我緊係覺得我肉酸啦我用緊你哋嘅招撚番你哋

其實你連出過街既證據都冇，叫自欺欺人？

求其拎張相當係？

我唔需要比你睇證據

肉酸嘅人睇我緊係覺得我肉酸

學你

咁你係咁問人攞證據做咩

個廢人當你係一回事 我無當

因為係佢約我

其實你覺唔覺得你好可憐

不斷有唔同嘅人入嚟笑你，又係我啲分身嚟啦一定

你既存在感係唔係只係可以係網上拎到姐?

冇當，但係秒回

你現實真係失敗到咁?

我無所謂呀由頭到尾我嘅玩具得你一個

高質D啦社會失敗者, 成隻狗咁追住黎吠

你老人痴呆唔記得邊個約邊個？

你好撚廢呀廢柴

係你哋關注我關我咩事？

有需要我幫你免費檢查下啦

約我無樣睇 邊個廢都好肯定唔係我

無錢都要求醫架, 我幫下你啦, 真心架

有精神病唔好出黎害人
有咩事真係整死人架

句嘢好熟口面

你提議架on9，咪次次屈完就當真先得架

邊個約我先呀最開頭我轉地點呀 斷章取義

廢

咁你都無比地址講咩姐

姐係你笠水啦

你睇下你，病發殺完自己全家都唔求醫

笠到

條友又係揸白卡既，同cryus wong 一樣

講真，樓主咩都做得出

但你秒回其他人，其實係咪勁在意呀？

樣都無憑咩話我？

講咁多出嚟未啫

邊面唔出邊面咪係笠水狗囉，夠晒公道

一陣你家族啲骨比人起曬出嚟真係唔好怨呀

你睇睇你 叫你吠真係吠 幾乖呀

屌你咪屌你 使撚憑咩

沙嶺等啦不如，方便你掃墓

你幾時有叫佢吠啊 有精神病㗎你？

乖繼續吠 吠大聲啲 心情把比你老母舊骨你咬下等你一家親

我屌你真係有幻想

喂打錯字啊傻閪

掃你全家嘅墓？

講真你有撚病唔好害人啦

學下打字先啦傻鳩

字都打唔好都唔知咩人嚟

掃你全家啊傻西

幾個圍我捉我錯字好威威呀 小學雞

你都真係幾不孝，後事都唔搞，全家無人認領去曬沙嶺塊碑得個number

你主人呀 自貼啦

係 點？

掃你全家 最多我帶隻雞，小小心意

你屋企人後事我緊係唔搞啦 你都未用盡力吠

成日吠嘅人睇人講嘢緊係覺得人哋吠啦

貼左好耐，係你唔信，幫唔到你

你出盡奶力吠

你全家響亂葬崗 洗唔洗我燒啲狗糧比你全家食

唉，你成個家族橫屍街頭仲好意思話人

我又唔洗吠嘅hea住撚緊你哋咁囉

你咁講嘢？你點得㗎

狗糧你留返自己食啦，呢到得你啱食

係？你嬲到秒回

狗糧得你會食，賤種狗

你成個家族死無全屍 打哂疫苗痛苦而死

你咁熟似去開亂葬崗拜全家

你老母食得好高興仲話多謝我

駁唔到開始鳩up?

佢全家命格低賤咪隨便葬 你屋企人都係呀

秒回

我地仲未死有得打疫苗，你全家連疫苗都未打就死鳩曬

你同類鳩up我咪撚吓佢囉

有需要我幫你免費檢查下啦
無錢都要求醫架, 我幫下你啦, 真心架
有精神病唔好出黎害人
有咩事真係整死人架

你有咩居心啊？

我全家人睇住你全家痛苦而死死無全屍

撚撚聲咁，吓？

你屋企最撚低賤啦，成家得一塊碑仲要連名都無

你咁熟似全家都命格低賤

佢全家打白粉針

醫吓你父母點解生咗你出嚟仲好

你全家係下面睇到咩？

你全家喺天堂睇緊，定喺地獄睇緊

搞清楚邊個撚邊個未

咦 咁你全家咪打哂疫苗打到成個林鄭月娥咁？

點解你要屈人啊？你有咩居心啊？？

你全家就死無全屍，擺係街到無人理，比烏鴉食

白粉針留比你啦你啱用咁細粒

下面啦

又話唔信係我嚟？

你打開懵仔針

你似匡智院友
你老母有冇後悔生你出嚟

你咁熟似打開白粉針

你全家變肉醬 被狗食 落到地獄輪迴一千萬年 你死後第2世百病纏身

你哋熟啲成班道友咁

全家似林鄭都好過你對窮撚父母生左個精神病患者出嚟嘅

你咁熟似上世試過

喂我好心話幫你，你咁樣講嘢？

你老母就肯定後悔生你出嚟

你唔領情咪算囉，唔識講唔該仲要咁樣講嘢？

我真係唔明你老竇老母點教你

你父母有病唔醫？你不孝呀你

點會，我都唔知原來細粒啱用白粉針，呢啲唔打開點會知啫

你知唔知你好羞家啊？

上世我睇住佢變肉醬

好好哋話想幫你手，你要咁樣？

你哋仲羞家被我撚番轉頭

喂你知唔知醜㗎，唔好做人啦不如你

你已經開始被迫害妄想症，中二病傻仔要與全世界為敵了

個人煩燥有問題咪出聲囉？

你係咪隻狗

喂問完係咪知道咗你係性慾副產品嬲嬲豬？哈哈哈哈哈

又話自己好醒又咁多幻想，好心你睇下醫生啦

連登＝全世界？

其實撚左啲乜？

你唔識嘅我介紹俾你啦，唔好唔去啊

連個名都話好煩燥，咁你不如去醫醫佢？

中二病得過你？隨意門都講得出？

定係你覺得唔需要啊？

對你嚟講我幾肯定係啦

做社會人型炸彈好咩？

你父母更需要 做個孝子

似啦

你搞到身邊嘅人都好困擾㗎，咁難相處

你點證明我冇？

資優
你啲發言勉強似嚴重弱智

活喺自己世界，自我中心仲要有幻想，好危險㗎

有冇證據證明唔係？

你係唔＝我係呀

你有隨意門即時隨意嚟尖沙咀開live

快啦依家去尖沙咀啦隨意門

唉你覺得係就係啦，好心提你就惡言相向

咁你出嚟未

等緊你呀隨意門

你呢件社會人型炸彈不如自行了斷啦，你對身邊嘅人都好危險

佢有隨意門我等睇呀

你係呀，你人生已經夠失敗，點知上網想串人比人屌到變笠水狗，一心諗住鳳凰山山頂好難去啦，點知對其他人嚟講輕而易舉

你出嚟未

講真你等開關之後去啲有安樂死嘅國家去自殺算啦

你都唔隻抽我唔浪費時間啦

果個ff有隨意門嘅同你哋一樣可悲 你哋照吓你哋個樣 一事無成咁 連呢啲交都輸

喂，好心叫你睇醫生為你好，你點解要亂屌人？

佢都無隨意門

佢都無出

我有唔等於要用比你睇，呢度大把人知我有

中二全班一齊上過
匡智要上係難啲
Respect啦

笠水嚟講你係專家，我會選擇信你。

即係無啦 唔洗兜

笠水嚟講你係第一

佢無出

呢到個個都話有，有人證你又唔信

你有冇陰莖？唔自貼出嚟即係冇，死閹人

圍威喂當係？

笠水嚟講我係第一廢，講隻抽我真係未淆過底

我有人證又有物證，你咩都冇，咁點撐你呀

講就係啦？自貼證明啦隨意門

人證物證？唔見嘅

咪自貼左囉你永遠都唔會滿意，好難服侍呀

講就係啦？自貼證明啦笠水狗

相咪物證，人證咪呢到同你嘈緊嗰班，咁都唔明你弱智？

自貼啦 人要到鳳凰山山頂

你唔在場唔代表唔係，例如831啲人唔在場都知有冇打死人咁解

咪到撚左睇第一頁啦

你同嗰班 狗嚟咋嘛 狗吠嘅就當真？你都幾天真

真。盲人抆屎

山頂加自貼要睇到人同背景

你完美演繹緊狗眼看人低

咁你自貼未呀笠水狗

我只係講事實 真話係難聽 我明

咁你自貼先

第一頁咪有曬你講嘅嘢，隻手唔係人手呀？

點解

你有咩證據證明隻手係你呀 你哋搵到2打6扮係你呀

我係人證

你點證明隻手唔係我？

你點證明係你？

講咗咗耐，全部相都係得我單方面提供，你搵得一張仲要比我踢爆係假相，笠水狗就係笠水狗，爛泥扶唔上柄

好撚長氣

你求其搵啲相當係 我質疑嘅疑點你澄清唔到

佢又會屈你假相

叫你證明佢假相你又證明唔到

證明唔到咪假

香港推行無罪假定，你質疑我嘅應該係你提出證據證明我啲相係假，唔係行大陸嗰套架大陸仔

咁你證唔證明到係假
證明唔到就收皮

點解？

呢度唔係法庭 我唔需要跟你嗰套 懂？

y

為何

為啥

叫你出個樣 唔敢咪認

「懂？」露底啦大陸仔

whyyy?????

?。？

你叫人貼嚟托柒咩
而家約戰嗰個係你呀懵撚

大陸仔要死全家啦，仲學人滲透連登，祝你比習總捉去勞改呀

所以呢 咁你出樣未？

怪唔得話唔跟香港法律啦

所以大陸仔要死全家

你講嘢仲似大陸仔多過我 我用大陸字眼咪算係咁

咁你出樣未

啲大陸人真係好自我中心，依家睇返佢啲言行make sense曬

我驚你賣我個人資料比國安喎大陸仔

你自我中心咪跟住你自我中心囉 你成個大陸仔咁 情不自禁咁講有咩問題你又想屈我？

你賣到咪賣囉 樣都唔敢出

樣都唔敢出屎都唔識抆

我土生土長香港人一定唔會講咩「出嚟襯」、「懂？」、「台灣係鄉下」呢啲嘢，得大陸仔會咁講

有無圖呀？香港人

無圖講咩都得啦

情不自禁

仲有8+9

大陸仔又要拉埋人落水
收檔啦笠水大陸狗

佢情不自禁

咁你出樣未呀

佢越講越露底，明顯真係共諜嚟，小心此人

出樣未呀 香港人

真係露曬底

咁想人出樣你似國安

連衛兵咪你呢種人 屎都唔識抆

仲想欺壓我地香港人？你有冇咁賤呀

驚？賊喊捉賊咪你呢啲

起碼好過共諜

唔敢出樣？

大陸狗
怪唔得去唔到鳳凰山啦係咪仲隔離緊呀

收皮啦大陸狗

講真大陸仔係人人得而誅之，呢個係共識嚟，你唔知連登係香港反共基地？

連衛兵同共諜一樣有咩唔同都係靠屈

講緊自己？

你呢啲做法咪同紅衛兵 想學人玩批鬥？

你幫大陸做嘢就已經唔撚同啦

你係共諜緊係睇唔出有咩唔同啦

話緊你

你自認咗係大陸狗咪屌柒你囉

你講就係咩 你哋屈得咁落力係咪心虛？

紅衛兵呢啲支國歷史得你清楚，我就唔會研究嘅

唔係點認 你屈落我度再想屌我姐 傻閪

跟您學嘢啫

大陸狗

你熟好多 你做緊共產黨做緊嘅嘢啦 屈

你屈到2046我都唔會理你嗰套啦

你露曬底啦啲用字，冇屈你喎

點姐出樣未呀？

想spin風向將話題扯去第2度？

自貼證明囉

你最鐘意

共產黨都係你共諜嘅專長，我唔作評論啦

我唔需要證明 你又唔係我邊個

原來係大陸仔，做咩話人係中國人？中國人好失禮你？

我只係入嚟當你玩具咁撚kill吓time

點啫大陸笠水狗， 隔嚟緊呀？

咁你周圍叫人證明做咩？

乖狗仔 終於上水吠 乖繼續

你都唔係我地邊個，點解我地要證明比你睇

出左好耐啦共諜，知你係共諜我仲出第二張？你肯定係想出賣手足比國安

自貼未呀笠水狗

唔洗靠屈啦

我等緊你自貼上鳳凰山呀

你扮啦，根本係想套料

山上啲風凍唔凍呀？

你自貼咗未呀

迷上又想殺會員

大陸凍唔凍呀？

貼左好耐啦共諜，知你係共諜我仲出第二張？你肯定係想出賣手足比國安

無人同你扮呀隨意門 你到咗山頂未呀 自貼啦

上連登都咁認真做咩

佢地夜晚要停電，一定凍

唔見呀 支那狗 又笠水呀？

你又唔係樓主邊個，佢點解要貼畀你睇，雖然樓主太善良，＃1已經貼咗

你慘啲你全家被洪水沖走

你唔會再套到料

佢自己話想比樓主殺

約戰唔出樣即係得把口 完

香港邊度有洪水呀，咪以己度人啦

但佢人未到

大陸仔

你咁熟仲唔係大陸狗

你住三峽果邊我知嘅 你走難嚟香港我明嘅

你出嚟咪見到囉

你唔扮香港人周圍批鬥人無人信你係香港人

完你就收嗲啦，其實大家都見到邊個笠水你再死頂都係冇意思

點睇都係你係大陸仔啦 懂？

所以你哋周圍屈囉

痴撚線嘈足六個鐘冇停過

你用嘅完全係文革招數

對付大陸仔用返大陸招數有咩問題

你露咗底啦 自貼唔出樣你肯定心虛

Sorry我土生土長香港人，但你就一定係共諜

仲話有隨意門肯定睇得多啦av夢啦 作者大陸人你同鄉？

被我講中咗呢

你勁熟

你擺明係五毛網軍，用空ac上嚟搞分化

你唔洗再屈啦支那狗 樣都唔敢貼

我極深黃，對住共諜國安套料一定心虛啦，驚比你捉去勞改呀

扮深黃呀？知啦

你咪支那狗

我識樓主真人，佢黃到金

佢唔黃唔通你黃咩大陸仔

周圍批鬥人你一定黃 同文革一樣屈咗人先

樓主貼隻手出黎唔驚眼帶狗j?

你用開轉移視線嘅招我知

點睇佢比我踢爆係共諜即刻失智係咁jer同一個comment

落嚟隻抽要隔離14日，我地會等你

時間一耐你啲弱點露哂出嚟 響度分化

你實知啦，你啲文革大陸狗最勁就係搞人

都冇法子，條友係都要我證明

周圍咬人，你都好黃喎

你根本極深藍

我已經睇穿咗你啦

周圍出征，你上開帝吧？

乖繼續吠

都似啦，柒都學足帝吧班人咁柒

我都睇穿咗你，你用嘅完全係文革招數

真相只有一個你老母支那狗紅衛兵扮乜鳩 玩分化？

唔敢駁？

繼續吠啦 乖未叫你停唔準停

你勁廢 大家只係見到你唔識駁係到屈人係狗

我唔係啦，但你就真係共諜嚟

你心虛啦？露哂底

佢用嘅完全係文革招數

啱啱咪停咗一排，係你mon住個post迫不及待比人撚

開頭屈得咁勁就知有古怪

hi cyrus

你停你哋廢囉 你一覆即係休息完再繼續 你再覆我又有得笑幾好呀

Hi分化撚

嘩又屈，你用嘅完全係文革招數

你講曬

即係咩？

講事實

乖繼續吠唔係點叫撚你呀 傻豬

嘩自己就講事實，其他人就屈，你用嘅完全係文革招數

嘩去人化，你用嘅完全係文革招數

嘩你哋圍威喂就事實 我就屈 你用嘅完全係文革招數

佢呢啲叫思覺失調

你讀精神科我選擇信你

唔准停 繼續吠

呢句嘢出自您之手，即係你一直都吠緊？

你幾聽話 吠足幾個鐘，飯都唔使食

個post cls

變左互含post?

你真聽話不停吠 好忠心

喂咗啦

你唔提狗係咪會啞咗

即係你哋一直吠緊而我係你哋主人

希望你有餵朱古力

做咩呀 講中咗好醜怪咩你 繼續吠

原來你喜歡朱古力

你話係就係呀，自貼證明啦

姐係認咗

係，因為你食完朱古力會死

唔洗 只要我出現你哋就會好似隻狗咁仆嚟覆我 好忠心

冇錯，係一樣你永遠都唔可以食嘅嘢

我食完唔會死呀但你爸爸媽媽就食朱古力食死咗 乖繼續吠

只要我哋事旦一個打句嘢，你嘅天性就會令你仆過嚟覆我哋

你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數你用嘅完全係文革招數

大陸冇真朱古力，你梗係唔會死

所以你哋要從香港走水貨買啲朱古力番嚟食撚死咗你父母囉哈哈

大陸仔教下你廣東話，冇香港人講從，講喺

你理得我打咩字姐 我係要咁打你吹呀

btw我唔記得我有買過朱古力餵畀你父母wo

大陸仔嘅自豪出晒嚟

你理撚得我打咩姐 咁你哋咪做狗嘅忠心出哂嚟主人去邊你哋跟住去邊

情不自禁地恥笑吓你個隨意門

大陸仔啲口氣係勁嘅

講中咗咪認囉支那仔

你？

支那仔係咪叫任意門？所以你咁嬲？

繼續吠啦 乖 你呀頭推你出嚟柒佢自己想休息吓呀哈哈哈

你哋嬲多過我啦咁多個加埋被我撚番轉頭

我路見不平姐，唔好以為個個都好似你咁係網軍有呀頭

你用字錯啦，你呢啲大陸仔應該用上級、幹部，唔用規範用語要扣工資架

你仲熟過我 支那人周圍批鬥人嘅紅衛兵仲唔係你？乖繼續吠 好好玩

做咩姐 講咗我嗰句對白就當串咗我？

我有讀中史好心提你咋，咁始終你根正苗紅大陸人係熟啲嘅

係，你自己食到應一應

我理性分析

咁你肯定唔經大腦啦

總結一句我無心撩皮 被狗咬就用撚狗棍法撚吓啲狗 夠做就埋嚟

又笠啦

點埋到嚟，你都唔出嚟

你勁阿Q

講事實啫都係 乖你繼續吠

講真，你用嘅完全係文革招數

唔好以己度人

夜啦
有咩爭拗都等聽日啦

你都無出

我閱人無數 睇得出你係低能嘅 多謝各位

你勁可憐

咁你唔信都真係冇辦法，改變唔到你嘅思想，唯有交比大眾自行判斷

你換過咁多次主人，我會選擇信你嘅

呢個唔係一個民主嘅事 反正你用嘅完全係文革招數

又唔係？

咁你為咗屈我係狗連你係低能嘅事實都講出嚟我開心 你終於知你係低能

無錯 你繼續吠啦

冇講你係狗，係你自認咗

我話你屈我係狗 同我認係就兩回事你係咪ff得太犀利幻覺都出埋

乖，記得吠到赤口

你吠到臨斷氣都咪停

分到勝負未

我有排都未斷氣，係你想笠水

佢淨係靠把口好難反cup到喎又話打又唔見人

想笠水，但又谷到訓唔到，最後死死地氣返嚟繼續嘈，你勁可悲

咁你就唔好停啦

樓主係咪bulk 得滯嚇親人

我都唔見你到 垃圾

你都冇出嚟梗係見唔

你似係講緊你自己多啲有交嘈不知幾好玩

你都無啦笠水狗

同你自己講啦，笠水狗

你想約我？

我無笠水

求其搵張相叫bulk樣都無係咪驚柒親人呀？

無笠咁你唔洗停啦 扮咩

停咩？

係你地班垃圾想見我但你地又唔出 成班垃圾

驚親人係咩嚟

驚打死你，你親人傷心？

爬文啦懵閪咁都要問

我吊下你癮 你睇你一見到我返嚟撚你亢奮到

拿ching 哩句唔係好得
唔好咁快回塘

諗唔明咩叫驚親人

嚇親我就真

唔洗吊癮咁好聽你一凸出個頭我就會命令你繼續吠 而你一直都好乖

原來係驚柒親人眼瞓有啲睇錯，咁我咪貼左樣，邊有驚過

柒親人都唔知？你照鏡睇吓咪知囉 自貼未呀垃圾

咪貼左囉。。。你係都唔信我都冇辦法

拿卡仔 眼瞓咪瞓囉 即係無出啦 弱者

你出嚟未啫

我都貼咗 但你都唔信

等到你眼瞓

話咁快又就快開新post
好睇過mma

你想繼續咪奉陪吓

攞張google到嘅圖點信你

眼瞓同有冇出嚟又有咩關係

無計啦 佢笠水縮響個龜殼到縮到眼瞓

真係等左好耐。。。

你攤喺張床度打呢句？

唔洗扮有出啦 明嘅 咁嘅本事就唔好學人撩交嗌啦

你哋縮響個龜殼度吠咗咁耐啦我有話你哋？

繼續啦，精神勝利法傻閪

信又點，你張相都唔=有出嚟喎，至少我有現場圖啦笠水哥

我都等咗你自貼好耐 睇死你無出

你而家落嚟光輝圍隻dup囉，我地未走

有現場圖又扮係扮，等左你五個鐘係人都眼瞓啦下話

你連圖都係google cop返嚟，梗係無資格出聲啦

現場圖唔代表你有到嘅 隨意門

我張圖係被人擺上google 睇死你都唔明 你都低能嘅

隨意門有咩問題呢？你未見過又等於唔存在？

即係你扮有到啦

扮乜鳩，真係有到影埋相點扮

又唔當

算啦 依家個個都知你係笠水狗ga啦
唔洗狡辯
睇你逐個逐個反駁
真係覺得你好無聊好低能

隨意門緊無問題 但你ff隨意門去到鳳凰山頂就有問題 係咪我玩得你大力咗 你傻撚咗？

笠水狗唔敢應戰

唔緊要啦 我知你哋圍威喂無去扮有去嘅笠水狗咪知 無所謂啦反正當你哋狗咁撚 我無所謂嘅

你話係就係呀，憑咩要信你，憑你係大陸死剩種呀？

你未見過姐，我有相為證啦

笠水狗唔敢自貼比我睇

求其張相當證明 無樣講乜都得

隻揪係為咗睇相？

大陸做法嚟？

你撚人撚到自己比人叫笠水狗，有乜為呢？

你呢隻支那狗唔信都無法嘅 反正你都係低智賤種 即管吠 吠一千萬次睇吓會唔會成真

如果我咁快收你皮唔比位你入秒殺你會好悶

咪貼撚咗，你咪撚柒啦你

跟尾狗真乖 記得複製我呢句講夠1千萬次

咁易搵你唔搵張嚟證明下？講經咩成日話人假相，我啲圖就google冇嘅，除非你搵到出處啦

點睇呢個post冇人信你

你而家落嚟影我貼上嚟囉

貼張假嘅當係 你仲未柒夠

你自貼啦

咁你收我皮未呀，等左你半日都未收到

除咗我之外 有人咩？

cop只係覺得你不斷打到上秒嘅自己幾好笑啫

係真架喎，大把人證明到

你呢件玩具咁好玩我點會咁快收 緊係慢慢玩先過癮

明嘅咩生物就睇到啲咩

咁你出嚟玩未？

都未到初三就嘈交

你話係就係？求其偷張咪得 你用呢啲招靠屈同圍威喂啲手法 同支那人真係一樣

咁你唔好收啦，由自己繼續係度比人笑吧

等緊佢呀

到左啦。

呢句又係可以原封不動還畀你

你收你輸姐無所謂我由頭到尾目標係你 其他人我可以唔理

喺床上面？

唔理，最多秒回

唔好成日幻想我有堆人嚟幫拖啦，我唔識佢地架笠哥旁人睇唔過眼都似你歸邊

你哋繼續扮囉傻閪 圍威喂有乜撚所謂 唔認呢吓就老套啦拿卡仔 你識抆屎未

我咁憎波台狗都覺佢柒

等左你五個鐘，你咁有目標就嚟打啦

以己度人

唔識佢地都要比你屈。。？你唔洗咁敏感當曬笑你笠水就=我啲人先得架，事實擺在眼前，大家都有能力分辨邊個笠緊

自貼啦垃圾

被我講中咗？唔洗咁 老土咪認咗佢

貼左你又唔信咪無限loop啦，比啲新意

而家都係55開
不過睇樣大家會受到赤口嘅影響
之後嘅賽果好難講

你駁唔到咪繼續講囉

話時話乜而家匡智開到咁夜嘅咩

唔知你點解會覺得講中...都話左真係唔識，你咁都要屈咁你話係就係啦，反正你不嬲都係咁自我中心

留名睇下邊位清笠水先

你覺得邊位會跑出先

唔洗唔認 圍威喂都唔敢諗笠水又唔敢認 乜都屈落人度唔怪得被女飛啦拿卡仔

佢約戰已經笠左啦

你都無出唔洗扮你好英勇

連登係講鍵戰嘅地方

又點樣比女飛呀你想像力真係幾勁

又就快1001

佢嬲到撈亂曬

煮完嘢食返嚟就快爆po

你覺得我冇出，只係你覺得姐

被我講撚中咗又話我想像力 唔洗扮啦你連隨意門都ff到 點會夠你嚟我剩係講事實啫

仲嘈緊

走數笠水咪大大聲講句我係笠水嫁喇咁點咪算
我作為走數界kol比既意見就係走數好閒
無謂繼續死磨爛磨

連你都入埋嚟

咁你都只係覺得我笠水姐

拿卡仔 話你呀拎假圖笠水咪認咗佢囉

做乜嘢，依家你講就變左真？你係咪壓力太大，當自己耶蘇？

去到現場點笠水呀

我講事實你唔敢承認即係逃避現實

自貼咗咪唔笠水唔洗廢話

你依家進化到覺得自己講乜都係事實。。。

咁你貼未

貼左成日啦笠水哥

唔知推到幾多個post

見唔到wo FF咁當係拎假圖當係？唔好咁老土啦

老婆清都玩埋一份

佢攞張google圖當係我貼啲圖至少google search唔到啦，邊個可信啲都不言而喻。

Google圖就唔可以係？邊個定？你定呀？

我是其是
走數有幾閒 死磨爛磨好核突
一句 我係走數咁點撚樣 其實迷拿吹佢唔脹

你憑咩話唔係

答我